IG咁仆街多數扮睇唔到，我地要向間Fact Check公司投訴施壓

唔知可唔可行，不過大家一齊試下

佢主要都係話因為幅相執過嚟，所以可能會有誤導成分
咁如果我地證明到執相只係修飾，事實上真係有咁多人去遊行嘅話，會唔會可以解除到佢個限制呢？

應該係個間公司嘅Twitter，有冇英文好嘅手足可以幫下拖

行動目的：
證明張相冇誤導成分

方法：
搵當日遊行嘅照片（最好嚟自各大傳媒）去證明，個日真係好多人遊行
作者攞返張原圖出嚟做證明

大家一齊討論下，係咁tag instagram真係冇咩用

推

重點係果張圖係美術圖片
唔係新聞圖片

唔通人地P過自己D靚相全部比人ban曬呀? 咁仲邊有人玩IG?

迫害

連登仔俾人帶風向起左fact check文化做聖人mode咁耐，今日終於自食其果俾fact check玩返轉頭

AFP 記者都搵緊IG投訴

retweeted, pls also comment

剛剛AFP Fact Check 聯絡左，IG問題已解決，唔會再出Grey Bar同顯示AFP Fact Check篇文連結

Thx btw retweeted

推
推